法國twice新成員幾正

幾時加入左twice

佢做MK妹STYLE>>其他人

空降閪

空降閪係子瑜同momo喎

大家唔好無視佢啦

momo 真係元祖空降閪

是

等我開個post 盤點下歷代空降閪先

唔知幾耐之前你話要開post屌KAHO到而家都仲未開post

懶丫嗎

btw 咁記得得講過d 咩 好衰><

見住有愚樂台垃圾會員，專開低質post嘅你竟然計劃開一個咁高質嘅post，所以日日訓醒教就打開連登app mon post
點知到依家都未出post

是撚旦啦
佢無嘢好討論

我彩都空降到底有冇睇過sixteen
佢係留喺major班最耐果個

michaneg兩個最正，之後定延

唔明點解成日笑彩瑛明明好正

你先係空降

驚俾人滅口

最尾嗰張小小似林嘉欣

佢先係

幾靚女

TT時期最正